女仔有左初期會有咩特徵架？

易累？ 暴食？情緒不穩？有咩要注意？
求指點

會即刻要求你中出佢

冇懷孕嘅人都會咁架wor

都係 咁我知佢有左，都要關心下

唔係個個都係呀

成日想訓覺